[香城online] 副本新戰術 地下勇武 靜坐和理

1 和理非以量取勢, 在戰略如機場要地靜坐集會
2 勇武派轉戰地下, 發揮機動優勢, 一如當年的地下黨拖垮敵人

歡迎討論

自推